陳展鵬其實係咪同性戀者？

次次望到佢上電視啲眼神都好似色誘緊我咁
見到佢下面抽春袋又好似對住我揮手想俾我把玩咁
早排套劇佢仲露埋上身
兩粒奶滋好似挑逗緊我咁

你想插佢定畀佢插

我都唔清楚，無認真咁睇過佢patpat

打個電話問下佢